如果解放軍入城，香港警察會否保護市民？

如題

沒可能

跟上頭order

老解來了佢帶路

一定唔會

唔論立場, 就講佢地係欺善怕惡既心態都唔會

含緊老解條撚喇，保護！？

佢一入中共就穿左個銀包

唔會
仲會好撚開心

一早入左啦

打埋克警啦就有份
班on9以為人地支那軍同你同一陣營
會唔會太天真啊

老解：打狗怎能少了我

老解來了我帶路

然後俾人取代埋，無工做

扮老解殺埋一份就有

唔會，警察而家都冇政治中立，已經成為政權嘅執法機器

之後仲話香港人仆街無人性
香港人都唔幫香港人
點都係人地錯

老解來了毅進帶路

长官,这边